[貓奴] 你地幫自己主人絕育會唔會唔開心

幫主人絕育左之後,主人就無後代了,

如果主人有後代,佢百年歸老,十幾歲走左之後我都仲可以做佢後代既奴僕,見佢d後代黎回憶同主人既快樂時光

咁多位貓奴點睇

一生生半打你有冇能力照顧先

我好後悔幫佢絕左

你會咁諗證明你真係好愛你寵物

可以再做佢地後代嘅奴隸

Btw係咪應該結紮到

Spca格硬要絕，我都冇計 ，嗰日去拎前，已經絕左，好仆街

養佐兩個衰仔三年，就算佢地亂咁痾尿咬爛我d錶我都咁捨得帶佢地絕育，覺得咁做對佢地好殘忍

唔絕會驚佢地有病痛喎
樓主你咁樣諗好自私

有病痛唔一定唔開心嘅 ，雖然知你係曲都要講

認真會周圍柯尿？

係 仲會叫春咁叫嘈住曬

成日聽絕育會健康少病痛
但係又當啲貓係屋企一份子
邊有人想捉自己家姐細佬妹去絕育架
好難決擇
利申 無養

其實都係為佢好 我又養唔起咁多隻

我有D後悔咁快幫佢絕
佢又聰明又識講人話又接人門口
留個後代既機會都無了

利申：一成年幫主子絕左
因為絕育令佢以後健康長壽

我朋友諗住比佢主子生一次仔先絕育